\problemname{Affischutskicket}
VE OCH FASA!
PostNord har för det $1337$:e året i rad höjt portot för inrikes brev, vilket riskerar att bräcka Programmeringsolympiadens affischutskicksbudget.

Varje år skickar PO ut affischer till de c:a $450$ gymnasieskolorna i landet med NA- eller TE-program.
Ett utskick består av tre saker: ett kuvert (av s.k C4-storlek), två affischer (av s.k A3-storlek), och ett informationsblad (av A4-storlek).

Vid brevutskick är den mycket viktigt att brevet väger högst $50$ gram -- annars behövs två frimärken, vilket dubblar priset.
Portot kostar mycket mer än affischerna och kuverten, så detta är den enskilt viktigaste faktorn.

För att se till att PO håller sig under denna magiska viktgräns kan de kontrollera tre faktorer: pappersvikten på kuvertet, affischerna och informationsbladet.

Pappersvikt anges typiskt i $\frac{\text{gram}}{\text{m}^2}$, och de olika storlekarna har dimensionerna 
\begin{description}
\item[C4] $229\text{ mm} \times 324\text{ mm}$
\item[A3] $297\text{ mm} \times 420\text{ mm}$
\item[A4] $210\text{ mm} \times 297\text{ mm}$
\end{description}
Notera att kuvert \strong{består av två sammanklistrade ark} av C3-storlek, och att samtliga vikter och måtten som ges är för \emph{ett ark}.

Skriv ett program som givet ett förslag på pappersvikt för kuvert, affisch och informationsblad, räknar ut den totala vikten för brevet.

\section*{Indata}
Indatan består av tre heltal mellan $50$ och $200$, pappersvikterna i $\frac{\text{gram}}{\text{m}^2}$ för kuvertet, affischerna och informationsbladet.

\section*{Utdata}
Skriv ut ett enda decimaltal: vikten på ett fullständigt brevutskick i gram.
Ditt tal måste överensstämma till åtminstone den $3$ decimaler med det korrekta svaret.
