\problemname{Kortlek}
Nicole och Simon spelar ett kortspel som består av $N$ rundor.
I runda $i$ lägger Nicole ut ett kort som har ett tal $a_i$ skrivet på sig.
Simon måste då svara med att lägga ut ett kort från sin hand.
Om Simons kort har värde $b_i$ så får Nicole $|a_i-b_i|$ poäng.
Nicole får alltså fler poäng ju längre ifrån värdet på Simons kort är från det som Nicole lade.

Givet exakt vilka kort Nicole kommer lägga ut och vilka kort Simon har på sin hand från början, vad är den minsta poängen Nicole kan få om Simon spelar optimalt?
Om Simon har $M$ kort kommer de dessutom alltid spela antingen exakt $M$ eller $M - 1$ rundor, d.v.s $M = N$ eller $M = N + 1$..

\section*{Indata}
Den första raden innehåller de två heltalen $N$ ($1\leq N \leq 2 \cdot 10^5$) och $M$ ($N\leq M \leq N+1$), antalet rundor i spelet och antalet kort Simon har.

Den andra raden innehåller $N$ heltal $a_1, \dots, a_N$ ($0\le a_i \le 10^9$), där $a_i$ är värdet på kortet Nicole lägger ut i runda $i$.

Den tredje raden innehåller $M$ heltal $b_1, \dots, b_M$ ($0\le b_i \le 10^9$), värdena på Simons kort.

\section*{Utdata}
Skriv ut den minsta totala poängen Nicole får om Simon spelar optimalt.

\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper.
För att få poäng för en grupp så måste du klara alla testfall i gruppen.

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | p{12cm} |}
  \hline
  Grupp & Poängvärde & Gränser \\ \hline
  $1$   & $15$       & $N \leq 8 $\\ \hline
  $2$   & $25$       & $N \leq 2000 $  \\ \hline
  $3$   & $20$       & $M=N$ \\ \hline
  $4$   & $40$       & Inga ytterligare begränsningar \\ \hline
\end{tabular}

\section*{Förklaring av exempelfall}
I exempelfall 1 är det optimalt för Simon att i första rundan lägga ut kortet med värde 1, och i andra rundan lägga ut kortet med värde 2. Då får Nicole $|1-1| + |10-2|=8$ poäng.

I exempelfall 2 spelar Simon ut korten av värde 2, 5, 1, i den ordningen.

I exempelfall 3 spelar Simon ut korten av värde 4, 6, 3, 1, i den ordningen.
