\problemname{Brinnande träd}

En skogsbrand har brutit ut i ett naturreservat. I området finns det en sällsynt art av träd
som inte finns någon annanstans i världen. Du befinner dig i skogen, och på din väg hem tänker du försöka rädda så många träd som möjligt.

Totalt finns det $N$ sällsynta träd numrerade från $1$ till $N$, och du kommer springa förbi dem i den ordningen. 
Det tar $A_i$ sekunder för dig att rädda det $i$:te trädet, men du måste påbörja räddningen
senast sekund $X_i$, annars brinner trädet upp. Däremot gör det inget om sekund $X_i$ inträffar medan
du håller på att rädda trädet.

Att springa mellan träden tar ingen tid alls för dig, men du kan bara springa framåt och kan därför
bara rädda träd i den ordning som du besöker dem. Däremot vet du att
$$X_1 \leq X_2 \leq X_3, \leq \cdots \leq X_N$$

Hitta det maximala antalet träd du kan rädda.

\section*{Indata}

Den första raden innehåller ett heltal $N$ ($1 \leq N \leq 4 \cdot 10^5$), antalet träd.

Den andra raden innehåller $N$ heltal $X_i$ ($0 \leq X_i \leq 10^9$), senaste sekunden du måste
påbörja en räddning av det $i$:te trädet.

Den tredje raden innehåller $N$ heltal $A_i$ ($1 \leq A_i \leq 10^9$), tiden det tar att rädda det 
$i$:te trädet.

\section*{Utdata}
Skriv ut ett heltal, det maximala antalet träd som går att rädda.

\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper.
För att få poäng för en grupp så måste du klara alla testfall i gruppen.

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | p{12cm} |}
  \hline
  Grupp & Poängvärde & Gränser \\ \hline
  $1$   & $10$       & $A_1 = A_2 = \cdots = A_N$\\ \hline
  $2$   & $18$       & $X_1 = X_2 = \cdots = X_N$  \\ \hline
  $3$   & $15$       & $N, A_i, X_i \leq 100$ \\ \hline
  $4$   & $22$       & $N \leq 2000$ \\ \hline
  $5$   & $35$       & Inga ytterligare begränsningar \\ \hline
\end{tabular}
